[更新] 全球最入屋國際文宣正式更新

上文:

下理:
字體

聽到大家意見，將故事內文同title既字體改左，多謝絲打提供字型，感激不盡
另外，新增番用舊字體既option，見下圖:

同埋About同Settings 入邊既字體都統一番，希望大家睇得舒服d。

UI

原本呢頁太多唔同顏色，而家統一番。
public opinion既表達分式都由成張card既顏色改做一條bar黎表達，原本既info button就remove左，d info放左出bar下邊。

因為有意見指出同background撞左色，Navigation menu既圖都改左三幅。

新野

1. 係About入邊加番twitter既navigation(暫時twitter得一個tweet，可以幫手retweet出去，無乜時間打太大段野，見諒)
2. Update notification - 以後play store有update會係app到話俾大家知
3. Remove background song - 未通知dgx就用歌我要同大家道歉(唔關佢地事，不過我要尊重番人地版權) 如果大家有咩music/song覺得岩放番入去，可以留言話我知

Bugs fix
1. 炒左都要請sick leave
2. Hong kong park之後玩唔到落去
3. 延長解鎖成就個dialog既停留時間
4. 禁next button會crash既情況
5. Show ads會crash既情況
6. 玩到chater會crash既情況

未fix bug
1. Api response error - 有見到有人因為呢個問題而crash，但暫未trace到原因如果真係經常出現呢個問題可以去setting開offline mode玩住先(100%唔炒，應該)
2. Difficulty唔清楚，我要研究下點樣改改個ui，期望跟埋下邊講既短期更新推出

另外，關於play store上打名搵唔到一事聯絡左google，佢地既回覆如下:

未來
短期會推出challenge mode同埋一個chapter既更新，期望兩星期內完成，到時又麻煩大家陪我試bug(預計下次更新就係呢次，如果無大問題or我fix到個未fix bug)
長期會推出ios version，不過由於當初我做呢個project既時候都係邊做邊諗，所有logic都亂到七彩，需要不小時間去整理，打算番住part time黎做，所以預期係以多月計

Link
Facebook:
Twitter:
Email: spinnerofyarns.choicegame@gmail.com
Download link:

致謝
多謝大家熱烈支持，直至而家已經有~3500人download左，大慨有~30外國人(唔準確估計)。
email左我既，我全部都有睇，多謝大家意見，不過我覆唔晒，唔好意思(我真係睇晒)

最後
Share, comment, rate 同 update啦!
感激
祝街上既巴絲平安回家
距離成為國際入屋文宣仲有好遠路，光復香港，時代革命!

推

The most popular forum in HK

We are temporarily using live channel直播台as english channel

[國際戰線] 連登開左英文台！English Channel is LIVE now on LIHKG!

唔好意思借個位

聽日係反蒙面法之後嘅第一個工作日
求下大家
和勇一家，合力三罷！
要做到被罷工嘅情況！

希望快d有國際台，我想係隻app link埋入黎

如果你聯絡左dgx比版權，希望有得揀中文定英文version嘅願榮光，畢竟係target國際首歌有得揀英文好啲

有之前有無咩其他取代品你覺得岩用

Ummmmm 冇
願榮光已經係最好嘅bg music

咁要等一等

屌死黑警又尻拉人

正呀

睇live睇到嬲屌

打完code抖下都唔得，屌佢老母死黑警

決定故事後邊要有黑警死全家

push

p牌每日一推

多謝

大家要平安

幾時會有ios ver啊

長期會推出ios version，不過由於當初我做呢個project既時候都係邊做邊諗，所有logic都亂到七彩，需要不小時間去整理，打算番住part time黎做，所以預期係以多月計

不過會有

時間問題

加油啊絲打

紅巴

green objects

多謝巴打

support!!!

多謝支持希望兩星期後大家都仲記得隻game

Push

pusssssssssh

幫手推

更新jor

上

唔喺電腦隔離，今晚幫你喺twitter 推吓

storyline真係好忌同人合作，我寫故仔係focus on character development大於一切，最好既故事係人物既精神令到一件完全唔合理既事都感動到世人除非有人真心認同，如果唔係合作一定會唔愉快

大家平安未

幫p牌push

英文文宣：點解香港人叫MTR做黨鐵

再講多次 文宣係要主動出擊

Pushhhhh 等你嘅ios版本!

一定會有!!!

我係咪主動出擊

借share

p牌仔無力推

細力p牌推一推

【突破革命樽頸】和理勇職業一覽，人人有嘢做！